﻿Monopoly

Come giocare:

 -Inizialmente premere il bottone “Audio Off” se
si desidera disattivare l’audio durante il gioco, “New Game” per poter
iniziare una nuova partita e il bottone “Tutorial” per scoprire le
regole del gioco.

 -Nel menu successivo impostare il genere musicale da
ascoltare durante il gioco e la difficoltà e premere il bottone “How to
play” per conoscere la funzionalità dei bottoni di gioco ed infine il
bottone “Players” per proseguire. 

-In quest’ultimo menu, impostare inizialmente il numero di partecipanti alla partita, premendo sul bottone in alto a sinistra con indicato il numero di giocatori, successivamente impostare le caratteristiche dei giocatori e premere il bottone “Done”. Infine premere il bottone “Start Game”, se tutti i campi sono stati inseriti correttamente il gioco inizierà.

 -Per poter iniziare a giocare premere il bottone “Roll dice”. Il bottone “Buy” permette di comprare proprietà, il bottone “Sell” di venderle, “Build” di costruirle, “Next Player” di passare il turno ed infine il bottone “Game Over” chiude l’applicazione. -I bottoni per tornare indietro vi porteranno sempre al menu iniziale.

